【2018】新赌法

分享自己心水
不成功不收費 成功都不收費

屌你老母殘體狗

個名明明咁型 做咩姐

幾錢會費?

乖啦 有錢留返比家用啦

食屎啦賣料狗

屌你老母

巴打中完伏黎呀?
邊忽賣

賣屎忽啦 學咩人賣料

中文字都唔識多隻

澳假 半大
Cashed😎

墨爾本城 半大✅
布魯日 半大✅
聖保利 全大✅

吊你老母

吊繩

都話左大陸清狗語仆街入侵體育台

明明個名咁型 咩清狗語